<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="79">
    <author>Achimobil</author>
    <version>1.1.0.0</version>
    <title>
        <de>Digitalanzeigen</de>
        <en>Digital Display</en>
        <cz>Digitální Displej</cz>
        <ru>Цифровые Дисплеи</ru>
    </title>
    <description>
        <de>
            <![CDATA[Digitalanzeige für die nächste Produktion, Mithaufen, Tierställen (nur wenn diese ein Lager haben wie z.B. Wasser oder Gülle) oder das Lager (keine Objektlager).
Zeigt alle Inhalte alphabetisch (lua) sortiert an.
Automatische Paging bei vielen Inhalten.

Beim Spielstart und platzieren sucht sich das Display das nächstgelegene Ziel zur Anzeige.
Wenn also etwas näher platziert oder gelöscht wird, so wird die Anzeige noch den alten Wert anzeigen.
Bei den Misthaufen wird der inhalt nach Spielstart erst mit der näcshten vollen Stunde angezeigt.

Enthalten ist ein klobiges Stand Display und mehrere Wanddisplays Mit 3 bis 26 Zeilen anzeige.
Hinzu kommt noch ein 26 Zeiliges Wanddisplay mit doppelter Breite und somit 52 Anzeigbaren Inhalten.
Für die Wanddiplays ist auch ein Mast dabei, wenn das Gebäude keine geeignete Fläche hat zum platzieren.
Wanddisplays und der Mast haben Farbwahl.

Preis pro Display: 3.000€ bis 20.000€
Unterhalt pro Monat: 5€
Preis für Mast: 250€

Fehler oder Verbesserungsvorschläge bitte auf <a href="https://github.com/Achimobil/FS22_BigDisplay">Github</a> melden.

Upload auf anderen Seiten nur durch mich selbst, Verlinkung nur mit Original Downloadlink. KEIN Ersatzlink!
Das verändern oder erneutes hochladen, ob ganz oder in Teilen ist nicht gestattet!

Changelog
1.1.0.0
- Fix für Lua Fehler beim Spiel beenden.
- Info vom Roboter werden jetzt angezeigt. Allerdings nicht immer korrekt.
- Verzögerte Verarbeitung zur Verbesserung der Performance bei großen Lagern (0,5 Sekunden)
- Inhalte unter 1 Liter werden jetzt nicht mehr angezeigt
- Fehler beim auslesen des Mod namens behoben
- CZ Übersetzungen hinzugefügt
- Beschreibung korrigiert

]]>
        </de>      
        <en>
            <![CDATA[Digital display for the next production or warehouse.
Displays all content sorted alphabetically (lua).
Automatic paging when there is a lot of content.

When the game starts, the display looks for the closest target to display.
So if something is placed closer or deleted, the display will still show the old value.

Included is a chunky stand display and several wall displays with 3 to 26 lines display.
In addition, there is a 26-line wall display with double width and thus 52 displayable content.
For the wall displays is also a pole included, if the building has no suitable area to place.
The wall displays and the pole has color choice.

Price per display: 3.000$ to 20.000$
Maintenance per month: 5$
Price per pole: 250$

Please report bugs or suggestions for improvement on <a href="https://github.com/Achimobil/FS22_BigDisplay">Github</a>.

Upload on other sites only by myself, linking only with original download link. NO substitute link!
Modifying and re-uploading in whole or in part is not allowed!


Changelog
1.1.0.0
- Fix for Lua error when exiting the game.
- Info from the robot is now displayed. However, not always correct.
- Delayed processing to improve performance for large warehouses (0.5 seconds)
- Contents under 1 litre are no longer displayed
- Fixed error when reading the mod name
- CZ translations added
- Description corrected]]>
        </en>
        <it>
            <![CDATADisplay digitale per la prossima produzione o magazzino.
Visualizza tutti i contenuti in ordine alfabetico (lua).
Impaginazione automatica quando c'è molto contenuto.

Quando il gioco inizia, il display cerca il bersaglio più vicino da visualizzare.
Quindi se qualcosa viene posizionato più vicino o eliminato, il display mostrerà comunque il vecchio valore.

Incluso un robusto display stand e diversi display da parete con display da 3 a 26 linee.
Inoltre, c'è un display da parete a 26 linee con doppia larghezza e quindi 52 contenuti visualizzabili.
Per i display da parete è incluso anche un palo, se l'edificio non ha un'area adatta per il posizionamento.
I display da parete e il palo hanno una scelta di colori.

Prezzo per display: da 3.000$ a 20.000$
Manutenzione al mese: 5$
Prezzo per palo: 250$

Segnala bug o suggerimenti per il miglioramento su <a href="https://github.com/Achimobil/FS22_BigDisplay">Github</a>.

Carica su altri siti solo da me, collegando solo con il link di download originale. NESSUN link sostitutivo!
Non è consentito modificare e ricaricare in tutto o in parte!

Changelog
1.1.0.0
- Correzione per errore Lua quando si esce dal gioco.
- Ora vengono visualizzate le informazioni dal robot. Tuttavia, non sempre corrette.
- Elaborazione ritardata per migliorare le prestazioni per grandi magazzini (0,5 secondi)
- I contenuti inferiori a 1 litro non vengono più visualizzati
- Corretto errore durante la lettura del nome della mod
- Aggiunte traduzioni CZ
- Descrizione corretta]]>
        </it>
    </description>
    <multiplayer supported="true"/>
    <iconFilename>icon_bigDisplay.dds</iconFilename>
    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="displayStand.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="XtraSmallDisplay.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="smallDisplay.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="mediumDisplay.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="bigWallDisplay.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="bigWallDoubleDisplay.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="bigDisplay.xml"/>
    </storeItems>
    <brands>
        <brand name="FARMERTOOLS" title="Farmer Tools" image="store/brand_FarmerTools.dds"/>
    </brands>

    <placeableSpecializations>
        <specialization name="bigDisplay" className="BigDisplaySpecialization" filename="scripts/bigDisplaySpecialization.lua"/>
    </placeableSpecializations>
    
    <placeableTypes>
        <type name="bigDisplayType" parent="simplePlaceable" filename="$dataS/scripts/placeables/Placeable.lua">
            <specialization name="bigDisplay"/>
            <specialization name="infoTrigger" />
        </type>
        <type name="colorDecoObject" parent="decoObject" filename="$dataS/scripts/placeables/Placeable.lua">
            <specialization name="colorable"/>
        </type>
    </placeableTypes>
    
    <l10n>
        <text name="unversalDisplay">
            <de>Universal Anzeige (%s Zeilen)</de> 
            <en>Universal Display (%s Lines)</en>
            <ru>Универсальный дисплей (%s Строк)</ru>
            <cz>Univerzální displej (%s Řádky)</cz>
            <it>Visualizzazione universale (%s linee)</it>            
        </text>
        <text name="function_unversalDisplay"> 
            <de>Digitalanzeige für die nächste Produktion oder das Lager (keine Objektlager). Zeigt alle Inhalte alphabetisch (lua) sortiert an. Automatische Paging bei vielen Inhalten.</de>
            <en>Digital display for the next production or warehouse (no object storages). Displays all content sorted alphabetically (lua). Automatic paging when there is a lot of content.</en>
            <ru>Цифровой дисплей для ближайшего производства или склада. Отображает всё содержимое, отсортированное в алфавитном порядке. Автоматическая прокрутка для длинного списка.</ru>
            <cz>Digitální displej pro další výrobu nebo sklad. Zobrazuje veškerý obsah seřazený podle abecedy (lua). Automatické stránkování při velkém množství obsahu.</cz>
            <it>Display digitale per la prossima produzione o magazzino (nessun oggetto di stoccaggio). Visualizza tutti i contenuti ordinati alfabeticamente (lua). Paginazione automatica quando c'è molto contenuto.</it>  
        </text>
        <text name="bigDisplay_connected_with"> 
            <de>Verbundenn mit</de>
            <en>Connected with</en>
            <ru>Подключён к</ru>
            <cz>Spojeno s</cz>
            <it>Connesso</it>  
        </text>
        <text name="storeItem_displayStand"> 
            <de>Mast für die Wanddisplays</de>
            <en>Mast for the wall displays</en>
            <ru>Столб для дисплеев</ru>
            <cz>Stojan pro nástěnné displeje</cz>
            <it>Albero per espositori da parete</it>  
        </text>
        <text name="function_displayStand"> 
            <de>An diesen Mast können die Wanddisplays angebracht werden, wenn keine Fläche am Gebäude geeignet ist</de>
            <en>The wall displays can be attached to this mast if there is no suitable surface on the building.</en>
            <ru>Дисплеи могут быть закреплены на этом столбе, если на здании нет подходящей поверхности.</ru>
            <cz>Pokud na budově není vhodná plocha, lze na tento stojan připevnit nástěnné displeje.</cz>
            <it>Se nell'edificio non è presente una superficie adatta, è possibile fissare gli espositori da parete a questo palo.</it>  
        </text>
    </l10n>
</modDesc>
