<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="75">
    <author>Achimobil</author>
    <version>0.3.0.0</version>
    <title>
        <de>Digitalanzeigen</de>
        <en>Digital Display</en>
    </title>
    <description>
        <de>
            <![CDATA[Digitalanzeige für die nächste Produktion oder das Lager.
Zeigt alle Inhalte alphabetisch (lua) sortiert an.
Automatische Paging bei vielen Inhalten.

Beim Spielstart sucht sich das Display das nächstgelegene Ziel zur Anzeige.
Wenn also etwas näher platziert oder gelöscht wird, so wird die Anzeige noch den alten Wert anzeigen.

Skripte und Modelle fallen unter das Urheberrecht. Kopieren ganz oder in Teilen ist untersagt.

Changelog 
0.3.0.0
- Loadingstations mit fehlerhafter position werden ignoriert
- Wanddisplay rundungen überarbeitet und Farbwahl hinzugefügt
- Tierställe werden nun in der Basis unterstützt
- Distances der Wanddisplays angepasst
- Misthaufen werden nun unterstützt. Anzeige aber erst bei nächster Füllstandsänderung möglich
- Mast zum anbringen der Wanddisplays mit Farbwahl hinzugefügt
- 26 zeiliges Wand Display hinzugefügt
- 26 zeiliges Wand Display mit doppelter Breite und Anzeige in 2 Spalten eingefügt

0.2.0.0
- Clip distance eingestellt
- Info Anzeige wem das Display gehört und womit es verbunden ist hinzugefügt
- Wanddisplays in 3 Größen hinzugefügt
- Bei Produktionen haben Inputs, Outputs und Hybride nun eine unterschiedliche Farbe. Es bleibt gesamt Alphabetisch sortiert.]]>
        </de>
        <en>
            <![CDATA[Digital display for the next production or warehouse.
Displays all content sorted alphabetically (lua).
Automatic paging when there is a lot of content.

When the game starts, the display looks for the closest target to display.
So if something is placed closer or deleted, the display will still show the old value.

Scripts and models fall under copyright. Copying in whole or in part is prohibited.

Changelog 
0.2.0.0
- Loadingstations with wrong position are ignored
- Wall display roundings revised and color selection added
- Animal pens are now supported in the base
- Distances of wall displays adjusted
- Dung piles are now supported. Display only possible at next level change
- Added stand for wall displays with color selection
- 26 line wall display added
- 26 line wall display with double width and display in 2 columns added

0.2.0.0
- Clip distance changes
- Added info about who owns the display and what it is connected to.
- Added wall displays in 3 sizes
- For productions the inputs, outputs and hybrids now have a different color. It remains sorted alphabetically.]]>
        </en>
    </description>
    <multiplayer supported="true"/>
    <iconFilename>icon_bigDisplay.dds</iconFilename>
    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="displayStand.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="XtraSmallDisplay.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="smallDisplay.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="mediumDisplay.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="bigWallDisplay.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="bigWallDoubleDisplay.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="bigDisplay.xml"/>
    </storeItems>
    <brands>
        <brand name="FARMERTOOLS" title="Farmer Tools" image="store/brand_FarmerTools.dds"/>
    </brands>

    <placeableSpecializations>
        <specialization name="bigDisplay" className="BigDisplaySpecialization" filename="scripts/bigDisplaySpecialization.lua"/>
    </placeableSpecializations>
    
    <placeableTypes>
        <type name="bigDisplayType" parent="simplePlaceable" filename="$dataS/scripts/placeables/Placeable.lua">
            <specialization name="bigDisplay"/>
            <specialization name="infoTrigger" />
        </type>
    </placeableTypes>
    
    <l10n>
        <text name="unversalDisplay">
            <de>Universal Anzeige (%s Zeilen)</de> 
            <en>Universal Display (%s Lines)</en>
            <ru>Универсальный дисплей (%s Строк)</ru>
        </text>
        <text name="function_unversalDisplay"> 
            <de>Digitalanzeige für die nächste Produktion oder das Lager. Zeigt alle Inhalte alphabetisch (lua) sortiert an. Automatische Paging bei vielen Inhalten.</de>
            <en>Digital display for the next production or warehouse. Displays all content sorted alphabetically (lua). Automatic paging when there is a lot of content.</en>
            <ru>Цифровой дисплей для ближайшего производства или склада. Отображает всё содержимое, отсортированное в алфавитном порядке. Автоматическая прокрутка для длинного списка.</ru>
        </text>
        <text name="bigDisplay_connected_with"> 
            <de>Verbundenn mit</de>
            <en>Connected with</en>
            <ru>Подключён к</ru>
        </text>
        <text name="storeItem_displayStand"> 
            <de>Mast für die Wanddisplays</de>
            <en>Mast for the wall displays</en>
            <ru>Столб для дисплеев</ru>
        </text>
        <text name="function_displayStand"> 
            <de>An diesen Mast können die Wanddisplays angebracht werden, wenn keine Fläche am Gebäude geeignet ist</de>
            <en>The wall displays can be attached to this mast if there is no suitable surface on the building.</en>
            <ru>Дисплеи могут быть закреплены на этом столбе, если на здании нет подходящей поверхности.</ru>
        </text>
    </l10n>
</modDesc>
